其實蔣麗芸講得啱，我真係收咗錢去遊行。

政府嗰4000蚊

政府話遊行完先會比錢WO
我而家都仲未收到

donald trump 直接過數比我既

吊 4000仲未收到個政府廢尻到 就黎連4000都唔記得

仲未收到4000$呀

未派到手架。我未收到派